過兩日都女朋友錫咀，有d咩要注意？

求請教
利申：怕醜小毒撚

刷牙先

唔好比佢吞你啲口水，會有BB

會有BB 唔好錫